市民被捕之後，FB戶口被hack，跟住被屈成開槍警察

留意下面的留言，當事人的朋友知道佢已被捕。